香港黑警比起伊朗更值得美國去殲滅

老流認同

老艾認同

老鳳絕對認同

人民日報：納dee反中亂港，恐終身無狗肉食

老燒表示認同